啱啱係巴士嘔咗係個絲打到

今晚同啲friend飲得有啲醉 ，之後隔離坐咗個幾靚嘅絲打，真係頂唔順嘔左係佢身上面，之後就落咗車唔記得咗佢講咩，如果個位事主見到我，請dm返我 真係好sorry 啱啱太醉，願意賠返裙錢

係我

我條裙成萬蚊 dllm
你俾返錢我

阿樂 出嚟傾下幾句先

咩裙，講到成萬都賠

正常飲醉唔係call uber 或者坐的士？

咁啱有巴士迷上囉，原本等緊的士依家後悔 ，寧願俾幾百蚊清潔費，都唔想搞到絲打

N車咁多位
重作啦

條女應該驚到仆街諗會唔會中肺炎

你肯定坐係你隔離果個係人？

屌，我一路行一路嘔，做轉左幾次位，以後醉打死都唔上巴士

講真已經唔記得佢咩樣，只記得着裙，坐喺上層，同埋個樣唔錯

我有好好帶口罩架，但係檔唔住啲嘔吐物

巴打你下世小心d